我係咪已經病態？

我係一個好怕血腥嘅人，
但係近排我每次一睇到警犬打人嘅片，
我就係度想像拎把刀插入警犬嘅身體入面，
之後一嘢劏開佢，
見到佢揞住個傷口直至擘大眼死去，
我個人係從未有過咁興奮
醒左後，直情覺得嗰個唔係我嚟，
我係咪已經癲左喇？
有無人話我知我咩事？

推

push

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

你只是愛紅色

我估你受近來嘅嘢影響得太多，試吓唔好睇一排。雖然可能好難，但長此下去對你心理一定會有好大影響

巴打係咪受到d咩畫面刺激？

我覺得自己憤怒到一個點

唔知，但係每次睇片都好壓抑咁，因為覺得阻止唔到黑警濫暴。

btw 利申 係絲

狂燥傾向 心理病 唔好比太大壓力自己 睇多少少自己覺得可愛的事物 好快無事

我而家一有時間就睇連登，
有啲片已經唔敢睇，
有時候瞓覺一合埋眼就想像到黑警打人畫面

我明呀，但你自己都唔幫自己嘅話，冇人幫到你㗎！

如果你又係同我一樣熄唔到機嗰隻，諗第二啲嘢

其實我控制唔到個腦諗其他嘢，有無咩方法可以令自己分散注意力

你覺醒左就真

試下學煮野, 做下手工餸, 睇下Gordon Ramsay既鬧人片

正常反應，證明你有血性

你冇做錯！

有，就係專注去諗另一樣嘢！

不要被仇恨支配自己

下，好正常姐

好正常

睇下社工

相信大家唔多唔少都係咁諗

你太紅了